徹底被羞辱！雲格鏡頭前「抹眼淚」

阿仙奴喺英超主場以0:3不敵曼城，繼英聯盃決賽後再次淨吞對手3蛋徹底被羞辱，而且有傳媒話，兵工廠領隊雲格喺比賽期間「抹眼淚」，仲曾經用手擋住自己塊面，避免畀電視鏡頭影到佢老淚縱橫嘅場面。雖然畫面所見，好難斷定到底雲格有冇流出眼淚，不過奠長球場出現大量空位，疑似有廠迷集體拒絕入場罷睇，同埋有好多球迷喺阿仙奴無力反抗下，冇癮選擇提早離場，相信雲格內心嘅悽楚，大家或多或少都可以感受到。

掩面笑緊

眼訓姐

下個禮拜搵隊a貨米蘭出氣

奠長球場

雲加

眼瞓打喊露都可以標眼淚架

抵撚死啦 出黑b 同沙加

可能專登

個名好癲

雲格掉眼淚 欲哭找不到根據

抹眼屎下化？

同香港波叔一樣

作為阿迷好嬲佢

同時都好心痛佢搞到咁折墮

俾啲時間爺爺
一定可以東山再起

睇野分開睇既
對隊波好唔該佢即刻躝屍格路

但佢始終係阿仙奴最大icon

係咪睇到射失12碼個時

一早要收山啦，攪到宜家咁為乜

早5年走 真係做英雄

自取其辱

真唔明人地英甲,般尼都和到,甚至嬴埋
佢成場真係毫無還手之力

佢自己攞黎

臨老唔過得世，晚年俾狗屌

班撚屌擺明造返

哥狗我屌你老母 冇大冇細！

好慘

同意 雲加一定會戰勝歸來

鬥心問題
成隊都打工仔心態
嬴輸WFC
反正成隊波最高人工果個大佬都係咁踢
做細既駛鬼搏老命

擺到明收哂錢

英超n年冇冠-->英超阿4--> 歐聯16郎--> 被虐2-10--> 歐聯都冇得打 -->飛機杯都輸埋--> 被鏝中出六連發

咩叫皇朝末落，清楚明白曬啦

成個mr. Bean咁

MK: 最愛阿記性感足球

希望佢可以臨走前可以徹底摧毀阿仙奴

雲加掉眼淚也絕不感人

屌你老母曼城

件老野想破費sir紀錄先賴死唔走囉

佢痴q左線.jpg

認同

尊重啦屌你老母

奠

春蠶到死絲方盡，蠟炬成灰淚始乾。

哥狗知唔知咩叫尊重呀

賣rvp果年應該算係轉淚點

賣完有冠wo

咪收哂油囉下半場

奧燒黎個季有pussy 而唔係當時超廢既基佬，拎硬英超

唔無係咪要賣pussy先有奧燒，如果唔係既話雲加又多宗罪

抵死
一切自己攞黎

講既係vps走
之後入卡蘇基同普度打兩翼出波禾仔雙雙
之後果季先奧燒

其實仲有得救 只要搵番伯金 亨利 皮利斯 龍格保 韋拉出黎 阿仙奴就會全季不敗

好慘 教多十年好走啦

奧燒去阿狗唔係13-14果季咩，果陣vps都跌緊watt啦

13-14唔係vps拎英超個年咩？
12-13vps勁到傻 開季傷左之後場聲入返2粒 追返個射手榜

12-13去獌拎英超，13-14已經係椰子教獌

咁推前一年
12-13拎英超
11-12係阿重踢識飛

開季前捧酋長盃果種柒法已經知今季會幾西

預左比人話馬後炮

老而不退，視為賊也

太子唔使走下話

做咩要搞到個朵臭晒都唔走

果陣對歐聯垃圾賓菲加都踢到勁辛苦

太子算係咁啦今季 好過其他人輸幾多都wfc

好心 1:0 就算啦
去到咁盡爺爺唔教咁點算

全英國媒體都造緊勢請佢走 冇歐霸既話今季肯定最後一季